當個女仔讚你有上進心

係唔係等於條女冧你？

唔等於

好人卡confirmed

等如佢想同你扑嘢

巴打肯定好有錢

客套說話